法國好多口靚妹做緊雞。。。

個個十六七歲
一人一個ysl袋
唔係賣閪點搵

樓主27歲仲係青頭

屋企有錢

屌你老母

大把啦
佢哋覺得好光榮添

好多係友愛邨行

一睇就知冇可能搵到

你點知的

落海趣坊睇下
成班口靚妹著到雞咁

屯碼晚晚好多疑似ptgf搵食

點contact

Ysl 好多折

發覺好多口靚仔A0

你叫埋雞都仲係青頭？

佢叫雞仲柒到扑錯窿，算柒數啦